日日6點都訓唔到

有無人都係咁 有無咩方法可以教翻個生理時鐘

我都係(｡ ́︿ ̀｡)

依家個身根本就係美國時間嘅生理時鐘

已經成個月係咁

食早餐

我都係
好想繼續瞓呀

我都係咁
應該天生係歐美時區生活

Hi

我食過 唔知關自己體質事定咩
入睡係易咗

但睡眠質素好差 訓醒好撚柒攰
而且訓下醒下情況無改善

好似無咩用

你一個鐘咪算少
我尋晚11點諗住訓
但而家都未訓到

邊度有得買褪黑素我都想要，無番工後日日都朝早7點先訓得著，疫情關係又無落街，身體差左，成日係床度就覺得自己身體有問題咁，精神又唔好，7點訓到4點都想繼續訓，再加上無得同朋友見面，家人又夜晚先番，自閉到一個點，心理上好唔開心，無啦啦凌晨想大叫(ﾉД`)，感覺人就嚟癲了

我無論幾點瞓都好 朝朝早六點就會自己醒明明唔使返工返學 好想瞓耐啲啊

你好啊，有情緒困擾真係唔容易啊。好多時候我地講出嚟都係想人明白，想人了解，但係成日比人話諗唔通。其實精神病都只不過係一種病，只不過係個腦有感冒。

如果我話你知，有個平台你可以搵到同路人，你會唔會試下用啊？我想同你介紹一個為精神病患者而設嘅對話平台，Mentalok。喺呢個平台上面，只要你輸入關鍵詞，系統就會幫你配對另外一位輸入同一樣關鍵詞嘅用戶。當系統成功配對後，你地就可以開始傾計。

Mentalok呢個系統同其他平台有咩唔同？
第一，無人知道你係邊個。當你開網頁嘅時候，系統會隨機分派一個用戶編號比你，你唔需要輸入任何個人資料。
第二，你想幾時，邊到傾都得，完全無時間地域限制。
第三，亦都係最重要嘅，你唔單止係比人幫果一個，同時間你都係幫緊人果個。

如果你有需要可以上呢個平台同人傾下計，或者你可以分享比身邊有需要嘅人！平台啱啱開無耐，可能會難啲配對到住。所以你嘅支持好重要！當然我唔希望你係有病果個，但係你都可以like and share 呢個post架！

果然仲未訓

我都係 但又會訓到3點4點先起身